屌你老母一個行動post都冇？

行動撚幫手係下面貼野唔該

查實推行動post難原因係好多人推完就算
導致呢啲post即使有人推但唔夠密上唔到熱門/浮唔起
不如校alarm set每一個鐘
按自己出生月份(whatever)上黎推兩三個行動Post
例如一月就05分推
七月就35分推
應該會好啲

agree